覺唔覺得成日話今日凍既人真係好Weak

8度就話凍，渣ga

打鼓嶺人表示。

我正式宣布: 今日真係好撚凍呀屌

rubbish

而家D後生仔真係渣

仲係屋企着緊背心

SOR 呀...但係今日真係喺坐喺公司都覺得凍，上星期最凍果幾日都未試過咁

Sor囉，但真係好涷

Sor呀 我震住覆你